速龍冇號碼

前線速龍冇號碼，快點告佢冒警

*快啲 手快快㩒錯字

畜農

點樣告 不如你教我

利申前線

投訴課肯定冇用，巴打安全的話就影曬佢地大頭萬萬算帳
Sorry for無能⋯⋯啱啱快速上官網睇完法例發現告唔入

又手殘⋯⋯係慢慢

打999l

只有獨立調查委員會先可行

算吧啦 基本上係自己人查自己人 成個政府早就腐敗晒